求意見。。。 retake左5次都失敗

又係我。。。
經過4次retake 我以爲自己應該好熟悉dse玩法
但最後都失敗左 得19分
個分由8->10->13->10(病左->16->19
巴絲我應唔應該試多年 尋晚冇訓過 依加好苦惱

]霎眼廿七歲 時日無多 方不敢偷懶

5年嚟有冇返工

冇 全力應付dse 都係賭下波維持生活

唔死都冇用 係留度浪費地球資源

19分有3322好似有機會入U喎

唔得就放棄啦 浪費時間
利申 non ju上u 考左三次dse

Poly HD悔終生HKCC更稱心

5年 讀個asso做後門狗 都拎左個19 degree

真？ 但我想讀港大

屌你讀ive asso勤力少少都入到u啦on9

希望你係假膠
玩咗4年都仲有信心第5年
入到U又如何？

27歲先考完dse

5年 欣賞你既毅力 但問題係你所以野都推遲5年以及你仲有無能力去應付讀書

真心，唔好再retake
唔係人人都適合/識玩公開試呢個遊戲制度
試下ive/asso/hd

俾d同理心啦清

分享一下我的故事， 曾經DSE19分， repeat 一次得個20分， 後來死死氣走去讀教大。 後來，機緣巧合走去美國讀副學士，一邊番Internship，今年升回大學AccountingYr 3. 我會覺得呢個世界沒有愚蠢的人，只有愚蠢的規則。嘗試跳脱現有的環境， 發掘新的機會。呢個係你可以做的。不論是當工讀生，定係出國留學。

我都第5年但今年輸撚左d考試費冇考到

入到大學都未必畢到業
或者讀8年先grad到

其實retake 5次先得19分
智力應該都唔太足夠
入到HKU咪又係冇hon畢業

19分入asso走後門
好過你再博多年

有啲野唔係堅持就會成功

五次真係當年滿缸紅嘅人認真讀都大學畢左業啦，唔認真讀嘅都hd畢左業有兩年工作經驗

無咁大個頭學人戴咁大頂帽

太空系咪得囉

5年咋嘛，試多年囉，人生流流長
保方都係岩岩以超新星加盟祖雲達斯姐嘛

讀兩年High Dip，揀CU 呢D傳統校風正嘅大學附屬學院，實駁到大學。

一早去讀hd/asso 可能都上咗岸

本身都仲信
但見到呢個回覆
一係假膠一係智障
都係唔洗理

我會試多次

建造業議會

sosad，考兩年就知結果啦，仲浪費時間

假膠都有人理

點輸？

你其實可以一路返工一路讀，考個幾日就請假。讀書時間係少左好多，但你問題唔係無時間，而係多次失敗既無力感。返工一來可以減輕呢種無心感，二來可以有錢請個私補（佢dse一定要有返咁上下，25分以上）。佢可以教and moon你讀書。唔好睇少，佢同你既分別可能就只係讀書方法同執行力。

考5次每次升3分
建議繼續考 考多4-5次應該夠分讀醫

放棄啦...出黎做裝修整車好過浪費時間
書唔係人人啱讀

8->10->13->10(病左->16->19->21->24->21(病左->27->29->32->35

假膠post都有人認真回

樓主繼續賭波成就會更大

19其實唔差，唔一定要ugc嗰啲，自資都係degree。
利申：好多fd 冇讀大學/唔係ugc搵得仲多過我呢個ugc畢業，睇你追求啲咩。

5年我讀ive 上u都就畢業啦
笑撚左

2019年仲讀港大?
含大、I大、指大、東大 是但揀一間喇

曬大家時間
讀唔黎就讀唔黎
浪費地球資源

曬時間
你咁就曬撚左5年人生
不如讀asso仲易上返大學

都返埋工

bye

Retake 5次。。你乜嘢腦

見到病左都知假膠

走後門啦 一係全職抗爭

烏大龜2.0

我講事實啫

讀毅進

入毅進可能殺出條血路渦

就算比你入到u都未必好事，可能係水泡科，出黎做野都係搵好小

睇到賭波 已經feel到陣假膠味

睇個trend
retake多5次夠入hku
利申：retake左10次有35分入左hku law

唔識新制8分係咪有5科合格

你唔係今年23咩

繼續考，睇個上升趨勢就快考到狀元。

認真
你retake咁多次都唔得，retake期間又唔搵工做，即係(1)你好努力full time讀書都考得唔好，或者(2)你工又唔搵書又唔溫浪費光陰
set埋個要入港大呢D不切實際目標
路唔係得一條，讀HD/asso都可以top up，或者唔讀大學都可以有出路
你不如諗下有咩想做仲好啦，其實讀完個大學都唔一定做番本行

利申：master grad，有專業資格，唔係做緊本行

假膠？

你 18 年22 歲，你宜家27 ？
Block 鳩你條假膠

retake到10年夠分入hku，人地睇你年齡大，又冇其他經驗，最後都未必收啦。讀其他嘢再入hku反而機會大啦

垃圾

Block 個假膠，唔好浪費時間

繼續re

Retake咁多次就算俾你入到港大都無用啦

樓豬似係唔想返工 想逃避現實就真

19分讀到BU,LingU同EduU啦
甚至CU,UST,CityU同PolyU都有機會啦（垃圾科嗰啲我唔清楚）

retake 5次都係23
再接再厲啦

放棄啦好嘛，如果屋企冇錢，何必繼續浪費時間金錢，5年都過唔到20分。

唔係讀書既材料就應該果斷放棄

考多幾年就有30分
唔洗擔心
仲可以做電視訪問tim

照做學生全職參與民運

痴撚線 佢賭波賭到維持到生活

考 古有考生考到60歲先中狀元啦

冇hon畢業都係畢業
年中大把人被quit u

唔係讀書材料做咩要夾硬讀

嗰啲死叫人讀書嗰啲人又累死一條友

大佬學下一技之長啦

現代范進中舉

黎多次 要信自己再黎一定得！

影曬五年嘅成績單嚟睇睇

呢個世界唔係讀死書，死讀書就係讀書死，勸你收手，hd又好乜都好，再咁落去30歲都入唔到U

做黑警
既刻同醫生藥劑師律師同level 呀
仲勁過大學生呀

FD 1年 ,HD 2年, Yr3 2年 本來5年都已經可以畢業

樓主知唔知你讀緊書都可以同時考DSE㗎

撞撚死人，算吧啦

認真讀書唔係你杯茶，唔好嘥時間，另謀高就啦

最後今日喇 入去推上頂俾多啲人知呀
人手置頂！
[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

如果真係咁想讀嘅⋯⋯走後門啦⋯⋯可能會岩你多啲。

咪再浪費時間啦當初冇人點醒你架咩？

雖則連登啲人話做後門狗入大學點點點，但問心，現實講句，過咗海就神仙啦
你當初揀副學士讀，識玩嘅都入返大學兼畢埋業

我知實有人負皮我，但出到嚟做嘢，仲邊會分你係咪後門入大學？只會睇你有冇讀大學

起完底
見到樓主一年前都出過同一個post幾有心機
不過睇少啲tvb啦
值半打

大小姐：你真係蠢唔係扮架wo

返工啦 讀大學水泡無用嫁

10(病左

長路漫漫是如何走過。。。

8分到19分都失敗？
唔可以輕易否決你嘅成功
你能夠承受嘅壓力好高
建議讀asso
但一定要係你鍾意嘅科

屌你死假膠

可以搏多年試試，
橫掂都搏左五年

下一個鄺神

你同日本人想考入東大好似
唔想澆你冷水，但你5年黎成績都冇特飛猛進，20都唔到，考試技巧同個人能力係咪夠呢？

堅持考多年可以，但你好好反省下呢5年究竟做過進步過乜先。

5年

U都grad 左

假膠

屌你第二年就好去 asso hd啦 嘥自己時間on9

咁就算數啦，證明你唔適合讀書，何必強求？

8->10->13->10(病左->16->19

加埋有 76 分
想讀乜都得

睇走勢你take多次應該碌到入u

留名睇下一年
retake 左6次都失敗

其實讀書真係靠毅力
就走長少少路就得
邊間大都係差唔多 係睇科

利申 band3 AL 得中化合格
依家master 最近個sem B+

即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

請善用起底功能

越黎越易入U都入唔到？

唔識讀就咪浪費時間同錢

以咁既升勢 讀多幾年就做到狀元

我支持你繼續

take 多次 下年就22分

洗撚考DSE咩 返大陸讀暨南大學啦

唔知點解見到你啲標點符號好撚忟

弱智都識上連登

學車炒五次都知衰啦，仲dse

你記住，你唔係考DSE嘅材料，因為你唔識點考佢個試，但係你可以讀asso，高級文憑嘅好材料，搵另一條路去進修啦DSE上大學只係其中一條路～

幾勁
可以試下讀住asso先

智障？

全力都咁樣？
你點溫嫁？

我好撚希望喺故仔

唔錯 keep it up!

唔好NON JUPAS呀
到時係睇你個人 唔淨係睇分
見你RETAKE5年咩U都唔收

再一年JUPAS啦 真係有心讀根本唔難

唔係鼓勵人唔讀書
而係要量力而為
一係要啲雞啲既大學
唔係就HD ASSO啦

似假膠

有返工既

中英數考成點

放棄啦 retake 3次連20分都無證明自己唔適合係香港行讀書條路 盡早出黎做野儲經驗啦

HongU space都希HongU，唔緊要啦

五年都考到咁
比你入到大學又點

試下行後門ive asso爆高gpa non-jupas入u
但你dse考咁多次先19到
我怕入到u都讀唔到畢業
自己諗下為左乜而入u

你有無其他才能啊？讀唔成書就做啲唔洗學歷嘅工啦（教樂器？）

就算比你成功，同年既人已經畢左業仲做左野一年

賭波算唔算

唔好放棄 根據你呢個分數嘅走勢 考多六七年就會有35分

19分讀到City

唔撚信，貼哂五張成績表出嚟自講野

讀堅持做乜 讀asso啦

試到三十好翻工

真定假 假 retake 4次喎

搏盡無悔 支持樓豬冧莊

前排先見過訪問條友考左2次al同3次dse先入到ling u

算吧啦
dse只係佔人生好小小小小既部份
就算讀完大學 你唔係讀專科 都係乞食

唔好再浪費光陰
不要做孔月已

唔係個個都有能力出國
有咁既家底 是但啦